杜迪克可再等你 賓佬卻沒有機

賓帥體貼入微 但利手
明天便要遠離～ 願利可以留下共我曾愉快的憶記

做咩牙>.<

郭富城 愛是不保留

推